﻿


<img src="http://farm9.staticflickr.com/8100/8542397442_da62bdc498_z.jpg"  width="420">
<br>
Иллюстрации были сфотографированы знаменитым Александром Гарднером для очень редкого издания "Тэма О'Шентера" 1868 года (осталось ~ 10 книг)
